用緊CMHK 想轉台/ plan

本身用緊$138 4.5G, 8GB PLAN
因為唔夠用 仲有半年合約就完約
打過上台問 如果upgrade個plan
佢又話我簽多兩年

有冇辦法可以升plan, 但淨係用埋剩返果半年？
感謝

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜十一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
.......................................................
$357 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $178 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$450電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$109

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$153

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$173

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心